有冇人知17年11歲爆seed肥仔近況點？

Pussssh